各位前線 同我死入黎 屌我P牌無所為

各位前線 唔好去北角方向 跑台山封到北角 海旁有狗 內街福建 千萬小心

自推10野 第一野

二

三

四

五

幫下手

六

推呀救命

七

八

九

十